Octopus on Apple Pay #369#區

等候區班怨婦仲怨過利記fans

做咩又開到個POST, 我推唔撚到咁多個呀屌你

呢個唔係打J區

每個po一粒負皮，jason定貧果男偷偷放下？

who偷偷放下？

你個名